與其俾人呃假鞋當真鞋 點解唔直接買好嘅假鞋

上reddit 搵兩搵就好易搵到好好料嘅假鞋 平炒價一大節 quality 又無差到 重要分分鐘同一間廠整出嚟 點解唔去買啲靚嘅假鞋 而要比錢炒家繼續炒貴一啲鞋廠用幾十蚊整出嚟嘅鞋呢 喺街行下行下根本無人會好仔細咁望你對鞋搵缺點咁當然你買果對太唔似樣嘅就無人幫到你啦

無錢不如唔好買？

唔係有無錢嘅問題 係點解要支持resell風氣 同埋有啲grails 根本唔喺正常人嘅budget範圍內 有平嘅option 又一樣樣點解唔要先

我咁睇既

個人唔支持炒賣風氣
但你咁諗如果個個都係買fake著 冇人理真假
好快演變成普通款都著fake e.g nb nmd ultraboost
咁大廠Nike adi就會冇錢賺好快執 最後咪連個你想要既靚款既假野都唔會出現

我不嬲著假野唔係問題 人人負擔能力唔同價值觀唔同 下下3-4千蚊上買對鞋咩 但唔好同人講你著真 肯認著假野鍾意個款咪得 事關正如樓主講 d grail得出得幾百對點可能買到

有人買有人賣
自由市場原則嚟

求分享靚fake

覺得擁有過真 就發現幾千蚊 咪又係鞋一對
以前年少氣盛 追款使咗好多無謂錢

乞兒仔自我安慰

Dior

799炒到3799先諗下係咪要買假貨.
對鞋炒起左, NIKE 咪又係收799
除非走後門要食埋骨

上網好多 已經唔係你哋諗咁渣

呢個無問題但係我嘅角度係我中意個樣但係又無錢買 下下幾千咁買真係無可能囉

你意思到底係
買第二個brand（平啲同埋質素一樣）
定係直接買假野
兩樣野差好遠

你第一點喺呢個時候已經未必真 啲普通嘢嘅炒價原價唔大又無咩人會買 啲廠根本唔會整 反而好似Yeezy TS 甚至而家嘅dunk 又難搵 又貴 就算買咗真係會著咩 八九千蚊對鞋

而家香港啲波鞋鋪賣dunk 已經係咁啦 再耐啲ub yeezy 興果時都已經係咁 你比咁多錢都唔係支持原廠 係支持炒家炸

真係俾左八九千之後，分分鐘攞到既都係假

自己好想要對 yeezy static black 都唔敢出手買

直接買接近1:1嘅replica 而家已經可以去到連物料都一樣架 咁我唔係諗住攞去當真賣 淨係自己著炸

Stockx 都會有假啦 根本無人知係咪真

冇錢不如唔好著
咪著平啲既鞋囉
對對幾千蚊咩
點解要支持假野

根本唔係無錢嘅問題 而係點解要比幾千蚊炒家 350v2 呢啲普通嘢都二千五 靚色講緊三千幾四千 原價1899咋

歪理
按理樓主食高級嘢要假嘢先啱，一定有高質素假食身存在，鄰國好多，樓主快啲去試下，加咗人民幣會再正啲

拉

高級嘢係買原價都幾千蚊做工靚質料好嘅鞋 唔係原價幾百蚊俾人炒到幾千蚊 用料qc又唔係特別好 只係因為炒家定價先係呢個錢 支持呢種行為同買黃牛根本無分別

以前都可能會衝動買幾千蚊嘅鞋/衫呢類消耗品，但發覺未必擺得耐或者陪你好耐
之後就會轉向搵啲真係可以用一世嘅野

咁佢原價都差唔多2千
呢對野已經因為唔想比人炒咁勁而出大左貨量啦唔係咩

不過講到尾都係因為冇錢
有錢就唔差在一千幾百啦
想要咪買
利申：冇錢

其實Nike adidas 可以增加產量

自己有錢唔賺畀高仿假鞋賺,可能真係賺夠想比其他人賺下